{
  "Common": {
    "Coin": "币",

    "All": "全体",
    "Type": "类型",
    "Change": "改变",
    "Time": "时间",
    "Weight": "权重",

    "Copy": "复制",
    "Copied": "复制完成",

    "Account": {
      "Address": "地址",
      "Available": "可用"
    },

    "Tx": {
      "Tx": "交易",
      "Tx Hash": "Tx Hash",
      "Height": "区块高度",
      "Amount": "数量",
      "Memo": "Memo",
      "Fee": "手续费",
      "Tx fee": "手续费",
      "Log": "记录"
    },

    "Form": {
      "Optional": "可选项",
      "Next": "下一步",
      "Confirm": "确认",
      "Ok": "确定",
      "Cancel": "取消",
      "Loading...": "加载中...",
      "Retry": "重试"
    },

    "Error": {
      "Oops! Something went wrong": "糟糕！有些地方不对劲",
      "You have encountered an error": "遇到错误",
      "Station ran into an error": "Station 出现错误",

      "No internet connection": "您没有连接到互联网",
      "Please check your internet connection and retry again": "请检查您的互联网连接，然后重试。",

      "LocalTerra doesn't seem to be running.": "Local Terra似乎没有被执行",
      "LocalTerra is a one-click local Terra testnet & ecosystem for easy development of smart contracts and Terra tools.": "LocalTerra是一个用来开发Terra的测试环境（本地私有测试链）",
      "Learn more about it here": "了解更多信息"
    },

    "Loading": {
      "Data is loading...": "正在加载数据...",
      "Please wait a moment": "请稍等。"
    },

    "Validate": {
      "{{label}} is required": "请输入{{label}}",
      "{{label}} are required": "请输入{{label}}",
      "{{label}} is too long": "{{label}}过长",
      "{{label}} is invalid": "{{label}}无效",
      "{{label}} already exists": "{{label}}已存在",
      "{{label}} doesn't exist": "{{label}}不存在",
      "{{label}} must be between {{min}} and {{max}}": "必须至少{{min}}个且不超过{{max}}",
      "{{label}} must be between {{min}} and {{max}} characters": "{{label}}必须至少{{min}}个且不超过{{max}}个字符",
      "{{label}} must be longer than {{min}} characters": "{{label}}必须大于{{min}}个字符",
      "{{label}} must be within {{decimals}} decimal points": "{{label}}必须在{{decimals}}位小数位之内。",
      "{{label}} cannot include angle brackets": "{{label}}不能使用歪斜括号文字",
      "Password does not match": "密码不匹配",
      "Insufficient balance": "余额不足",
      "Invalid": "无效"
    }
  },

  "Auth": {
    "Menu": {
      "Recover existing wallet": "钱包恢复",
      "New wallet": "新钱包",
      "Select wallet": "加载钱包",
      "Access with ledger": "使用ledger 登录",
      "Browse with address": "使用地址查询",
      "Download Terra Station": "Terra Station下载"
    },

    "Common": {
      "Welcome": "欢迎",
      "Connect": "连接",

      "Connect to your wallet, create a new wallet or recover an existing wallet using a seed phrase": "使用密码登录,创建一个新钱包, 或者连接钱包",
      "Create a new wallet or recover an existing wallet using a seed phrase": "创建一个新钱包或者使用助记词恢复钱包。",

      "Just browsing?": "仅浏览？",
      "Quickly glance through your address": "通过地址快速浏览您的账户",

      "How can I create an wallet?": "如何创建钱包？",
      "If you want to create an wallet, please download <0>Terra Station for Windows/MacOS</0>. We don't support creating an wallet for Terra Station web due to the security reasons.": "如果要创建钱包，请下载 <0>Windows / MacOS版 Terra Station</0>。应用程序，出于安全原因，我们不支持通过Terra Station网站创建钱包。",

      "Connection required": "需要登录",
      "This page shows data for a specific address. To access the page, please <0>connect</0>.": "为了显示此页面，需要连接钱包。",
      "Please connect with wallet or ledger to execute": "请使用钱包或ledger 登录才能执行该操作"
    },

    "Form": {
      "Password": "密码",
      "Must be at least 10 characters": "至少包含10个字符",
      "Incorrect password": "密码不正确"
    },

    "SignUp": {
      "Wallet name": "钱包名",
      "Enter 5-20 alphanumeric characters": "请输入5至20个字母数字字符",
      "Confirm password": "确认密码",
      "Confirm your password": "请再次输入您的密码",
      "Seed phrase": "助记词",

      "{{word}} is an invalid word": "{{word}}是无效的助记词",
      "What if I lost my seed phrase?": "如果我丢失了我的助记词怎么办？",
      "We cannot recover your information for you. If you lose your seed phrase it's GONE FOREVER. Terra Station does not store your mnemonic.": "如果您丢失了助记词，它将永远消失。我们将无法为您恢复信息。Station 将不会存储任何数据。",
      "I have securely <0>WRITTEN DOWN MY SEED</0>. I understand that lost seeds cannot be recovered.": "<1>我写下了我的助记词。</1> 我已了解丢失的助记词后将无法恢复。",

      "Select address to recover": "选择要恢复的地址",
      "Vested": "既得(Vested)",
      "Delegated": "委托",
      "Undelegated": "取消委托",
      "No balance": "没有余额",
      "Wallet recovered successfully!": "成功地恢复了",
      "Welcome back to Terra Station.": "欢迎回到Terra Station。",

      "Confirm your seed": "确认助记词",
      "{{index}} word": "第{{index}}个字",
      "Select or type": "请输入",
      "Create a wallet": "创建钱包",
      "Wallet created!": "钱包创建成功",
      "Welcome aboard to Terra Station.": "欢迎来到Terra Station。",
      "Explore the Terra Network": "畅游Terra Network"
    },

    "SignIn": {
      "Wallet": "选择钱包",
      "Wallet address": "钱包地址",
      "Input your wallet address": "请输入您的钱包地址",
      "Please plug in your\nLedger Wallet": "请插入您的Ledger Wallet",
      "Browse": "查询"
    },

    "Manage": {
      "Manage wallets": "管理钱包",
      "Change password or delete wallet": "修改加密钱包的密码或者删除钱包",
      "Change password": "更改密码",
      "Delete wallet": "删除钱包",

      "Current password": "当前密码",
      "New password": "新密码",
      "Confirm new password": "确认新密码",
      "Password changed": "您的密码已成功更改",
      "You can now connect with your new password": "您的密码已重新设置。请登陆您的钱包。",

      "Are you sure you want to delete this wallet? Your wallet cannot be recovered without seed phrase.": "您确定要删除此钱包吗？您随时可以使用助记词来恢复您的钱包。",
      "Delete": "删除",

      "Recent addresses": "最近的地址",
      "Delete all": "全部删除",

      "Keep this QR code private": "不要与任何人共享您的二维码"
    },

    "Download": {
      "For Mac": "Mac版下载",
      "For Windows": "Windows版下载"
    }
  },

  "Page": {
    "Share": "分享",
    "Twitter": "Twitter",
    "Telegram": "Telegram",
    "Mail": "邮件分享",
    "Copy link": "复制链接",

    "Menu": {
      "Dashboard": "仪表盘",
      "Wallet": "钱包",
      "History": "交易记录",
      "Staking": "权益质押",
      "Validator details": "验证人详情",
      "Swap": "兑换",
      "Governance": "治理",
      "Proposal details": "提案详情",
      "Contracts": "智能合约"
    },

    "Dashboard": {
      "Tax rate": "税率",
      "Capped at {{cappedAt}}": "最多 {{cappedAt}}",
      "Issuance": "发行量",
      "Community pool": "社区池",
      "Staking ratio": "质押比率",
      "{{staked}} staked": "{{staked}} 已质押",
      "Staked Luna / Total Luna": "已质押 Luna / 全部 Luna"
    },

    "Chart": {
      "Cumulative": "累计",
      "Periodic": "周期",
      "Annualized": "1年",
      "Daily": "1日",
      "From genesis": "自创世区块起",
      "Last day": "昨天",
      "{{d}} days": "{{d}} 天",
      "/ year": "/ 年",
      "/ day": "/ 日",

      "Transaction volume": "交易量",
      "The onchain transaction volume for the selected currency over the selected time period": "所选周期内所选代币的链上交易量",
      "Staking return": "质押收益",
      "Annualized staking yield for Luna based on tax rewards, oracle rewards, gas, MIR and ANC airdrop rewards and latest prices of Luna (annualize return = 10 days moving average return * 365)": "税收，预言（Oracle）奖励，Gas费, MIR奖励和Luna 的最新价格的所得出的Luna 的年度质押收益率（质押年化收益率 = 十天移动平均值*365）",
      "Tax rewards": "税收奖励",
      "Tax rewards distributed over the selected time period": "在所选周期内分配的税收奖励",
      "Total accounts": "账户数",
      "Total": "Total",
      "Active": "Active",
      "Number of total registered accounts in the selected period": "账户总数更新，以只基于选定的时段"
    },

    "Bank": {
      "My wallet": "我的钱包",
      "Verify this address on your Ledger": "使用您的Ledger设备验证生成的地址",

      "Wallet empty": "空钱包",
      "This wallet doesn't hold any coins yet": "此钱包还没有任何代币",

      "Available": "可用",
      "Hide small balances": "隐藏小额余额",

      "Vesting schedule": "行权计划（Vesting Schedule）",
      "This displays your investment with Terra. Vested Luna can be delegated in the meantime.": "显示该帐户的行权计划。未兑现的Luna 也可以权益质押。",

      "Released": "兑现完成",
      "Releasing": "兑现中",
      "Release on": "将兑现"
    },

    "Txs": {
      "Default": "基本",
      "Send": "转出",
      "Receive": "收到",
      "Staking": "权益质押",
      "Swap": "兑换",
      "Governance": "治理",
      "Contract": "智能合约",
      "Other": "其他",

      "No transaction history": "无交易记录",
      "Looks like you haven't made any transaction yet": "你还没有任何交易记录"
    },

    "Staking": {
      "Withdraw all rewards": "提取所有奖励",
      "Available for delegation": "可委托数量",
      "Delegated assets": "已委托资产",
      "Undelegated assets": "取消委托中的资产",

      "Validator": "验证人",
      "Action": "区分",
      "Delegated": "委托",
      "Undelegated": "取消委托",
      "Rewards": "奖励",
      "Reward": "奖励",
      "Release time": "完成时间",

      "Rank": "排名",
      "Moniker": "名称",

      "Operator address": "运营地址",
      "Account address": "账户地址",

      "Voting power": "投票权",
      "Self-delegation": "自我委托",

      "Commission": "手续费",
      "Validator commission": "验证人手续费",
      "Max commission rate": "最高手续费率",
      "Max daily commission change": "每日可变的最大手续费率",
      "Last commission change": "上次手续费更改",
      "Delegation return": "委托回报",
      "Uptime": "上线时间",
      "Last 10k blocks": "最新的1万个区块",

      "My delegations": "我的委托",
      "My rewards": "我的奖励",

      "Delegations": "委托",
      "Event log": "事件记录",
      "Delegators": "委托人",
      "Claim log": "索取记录",

      "No events": "没有委托人",
      "No delegators": "没有事件",
      "This validator has no claim history yet": "这个验证人还没有任何索取记录",

      "Pro Tip — your rewards will be automatically withdrawn in the following cases": "小贴士 -  在下列情况下, 未提取的奖励都应自动提取",
      "Delegating more to a validator you’ve already delegated to": "增加委托",
      "Undelegation of assets": "节点反质押",
      "Redelegation of assets": "变更委托",
      "Mainnet upgrade": "主网升级",
      "This won’t appear in your transaction history, but your rewards will be reflected in your balance.": "自动提款的交易记录是不显示的。"
    },

    "Swap": {
      "Luna price": "Luna 价格",
      "Chart is not available": "图表不可用",

      "1m": "1分钟",
      "5m": "5分钟",
      "15m": "15分钟",
      "30m": "30分钟",
      "1h": "1小时",
      "1d": "1天",

      "Terra exchange rate": "Terra 汇率",
      "Swap coins": "代币兑换"
    },

    "Governance": {
      "Voting period": "投票期",
      "Minimum deposit": "最小保证金",
      "Maximum deposit period": "最大保证金周期",

      "No proposals here yet. Be the first!": "还没有提案。请成为第一个！",
      "Proposal": "提案",

      "Deposit": "保证金",
      "Voting": "投票中",
      "Passed": "通过",
      "Rejected": "拒绝",

      "Submitted by {{proposer}} at {{date}}": "{{date}} 提交者{{proposer}}",
      "Submitted by ": "提交者: ",
      "Submit time": "提交时间",
      "Ends in": "结束时间",

      "tax_rate": "税率",
      "reward_weight": "奖励权重",
      "recipient": "接受者",
      "amount": "数量",
      "changes": "更改的内容",

      "Min deposit completed": "确保最低保证金",
      "Deposit end time": "保证金结束时间",
      "Total": "总计",
      "Depositor": "担保人",
      "Depositors": "担保人们",
      "No deposits yet": "还没有保证金",

      "Vote": "投票",
      "Voting end time": "投票结束时间",
      "Most voted on": "得票最多",
      "Percent voting": "投票百分比：",
      "{{n}} of {{d}} has voted": "{{d}}中{{n}}已投票",
      "No votes yet": "尚未投票",
      "Voter": "投票人",
      "Answer": "答案",

      "Yes": "赞成",
      "No": "反对",
      "NoWithVeto": "反对(行使拒绝权)",
      "No\nWithVeto": "反对\n(行使拒绝权)",
      "Abstain": "弃权",

      "The following validators you've delegated to have not yet voted on this proposal": "没有进行表决的自己关注的验证人(已委托状态)",
      "Request to vote": "要求投票",

      "Tallying procedure": "统计过程",
      "Quorum": "法定人数(Quorum)",
      "Pass threshold": "通过门槛",
      "Veto threshold": "否决门槛",

      "New proposal": "提案"
    },

    "Contracts": {
      "Contract": "智能合约",

      "Create": "创建",
      "Upload": "代码上传",
      "Interact": "执行",
      "Query": "查询",

      "Search": "搜索",
      "No contracts": "无智能合约",
      "No contracts yet": "暂未创建智能合约"
    }
  },

  "Post": {
    "Confirm": {
      "Simulating...": "模拟中...",

      "Recommended fee is {{fee}} or higher.\nTransactions with low fee might fail to proceed.": "推荐手续费为{{fee}}或更多.\n手续过少可能交易无法完成。",
      "You don't have enough balance. Please adjust either the amount or the fee.": "您没有足够的代币。请调整数量或费用。",

      "Confirm with ledger": "用ledger 来确认",
      "Please confirm in your\nLedger Wallet": "请在您的Ledger 设备上确认",

      "Confirm with password": "确认密码",
      "Input your password to confirm": "输入密码进行确认",

      "Success!": "成功！"
    },

    "Send": {
      "Send {{unit}}": "转出{{unit}}",
      "Send to": "接收方",
      "Network": "网络",
      "Input receiver's wallet address": "请输入接收方的钱包地址",
      "Input memo": "请输入Memo",
      "Tax": "税金",
      "Tax ({{percent}}, Max {{max}})": "税率 ({{percent}}, 最高{{max}})",
      "Recent transactions": "最近交易",

      "Calculating tax...": "计算税金中",
      "Send": "转出",
      "Sending...": "转出中...",
      "Sent {{coin}} to {{address}}": "发送{{coin}}到{{address}}",
      "Please double check if the above transaction requires a memo": "如果转到交易所需要填写MEMO",
      "A fee of 1 UST or 0.1% of the transfer amount (whichever is greater) will be charged for transferring assets from Terra to Ethereum through Shuttle": "Shuttle收取1UST或成交金额的0.1%的費用, 收费以较高者为准。"
    },

    "Staking": {
      "Source ({{length}})": "源 ({{length}})",
      "Delegate to": "委托给",
      "Undelegate from": "取消委托从",

      "Delegate": "委托",
      "Delegating...": "委托中...",
      "Delegated {{coin}} to {{moniker}}": "{{coin}}委托给{{moniker}}。",

      "Redelegate": "再委托",
      "Redelegating...": "再委托中...",
      "Redelegated {{coin}} to {{moniker}}": "{{coin}}再委托给{{moniker}}。",

      "Undelegate": "取消委托",
      "Undelegating...": "取消委托中...",
      "Undelegated {{coin}} from {{moniker}}": "从{{moniker}}取消委托了{{coin}}",

      "Withdraw": "提取奖励",
      "Withdrawing...": "提取奖励中...",
      "Withdrew to {{to}}": "提取到{{to}}",

      "Create Validator": "成为验证者",

      "Remember to leave a small amount of tokens undelegated, as subsequent transactions (e.g. redelegation) require fees to be paid.": "请注意，执行后续操作(如：再委托）需要支付交易费。",
      "Undelegation takes 21 days to complete. You would not get rewards in the meantime.": "取消委托需要21天才能完成。在此期间没有任何奖励。",
      "Redelegation to the same validator will be prohibited for 21 days. Please make sure you input the right amount of luna to delegate.": "21天内禁止再委托给同一验证人。请确保您输入了正确的委托量。"
    },

    "Swap": {
      "Swapping is not available": "现在兑换不可用",
      "Swapping is not available at the moment": "现在不能兑换代币",
      "Select a coin to swap": "请选择要兑换的货币",

      "Select a coin...": "选择代币...",

      "Current balance": "当前余额",
      "Available balance": "可用余额",
      "Spread": "价差(Spread)",
      "Receive": "收到数量",

      "Luna swap spread": "Luna兑换价差",
      "min.": "最小 ",
      "tobin tax": "托宾税(tobin tax)",
      "except for {{unit}} set at {{rate}}": "除了{{unit}}的情况",

      "Swap": "兑换",
      "Swapping...": "兑换中...",
      "Swapped {{coin}} to {{unit}}": "把{{coin}}换成了{{unit}}",
      "Swap multiple coins": "多币种兑换",

      "Final amount you receive in {{unit}} may vary due to the swap rate changes": "由于汇率变化而收到 {{unit}} 最终金额可能有所不同。"
    },

    "Governance": {
      "Propose": "提案",
      "Proposing...": "提案中...",
      "Deposit": "保证金",
      "Depositing...": "支付保证金中...",
      "Vote": "投票",
      "Voting...": "投票中...",

      "Text Proposal": "文本提案",
      "Tax-rate Update": "税率更新",
      "Reward-weight Update": "奖励权重更新",
      "Community-pool Spend": "社区池支出",
      "Parameter-change": "参数变更",

      "Title": "标题",
      "Description": "描述",
      "Initial deposit": "初始保证金",

      "Tax-rate": "税率",
      "Reward-weight": "奖励权重",
      "Recipient": "接受者",
      "Changes": "更改的内容",

      "Community pool": "社区池",

      "Created proposal {{title}} with {{coin}} deposit": "支付{{coin}}的保证金后，成为{{proposal}}提案",
      "Created proposal {{title}} without deposit": "无保证金成为{{proposal}}提案",
      "Deposited {{coin}} to {{title}}": "支付{{coin}}的保证金到{{proposal}}",
      "Voted {{answer}} for {{title}}": "关于{{title}}提案，投票赞成{{answer}}"
    },

    "Contracts": {
      "Code upload": "代码上传",
      "Create contract": "编写智能合约",
      "Interact with": "执行",
      "Query": "查询",

      "Contract address": "智能合约地址",

      "File": "文件",
      "Choose a file": "请选择文件",
      "Size": "文件大小",
      "The uploaded file is invalid": "文件无效",

      "Name": "智能合约名称",
      "Description": "描述",
      "Repo URL": "Repo URL",
      "Code": "代码",
      "Coins": "货币",

      "InitMsg JSON": "InitMsg JSON",
      "HandleMsg JSON": "HandleMsg JSON",
      "QueryMsg JSON": "QueryMsg JSON",

      "Upload": "上传",
      "Uploading...": "上传中...",
      "Uploaded code": "代码上传成功",

      "Create": "创建",
      "Creating...": "创建中...",
      "Created contract": "创建成功",

      "Interact": "执行",
      "Interacting...": "执行中...",
      "Interacted with {{address}}": "{{address}}执行成功",

      "Query result": "查询结果",
      "JSON output": "JSON 输出"
    }
  }
}
